比堤：阿仙奴無冠軍就該花錢買人

阿仙奴冬窗接連失去了高基連、禾確特，山齊士也即將離開球隊，但與此同時，雲格和阿仙奴還沒有引進實力較強的新援來補強陣容。對此，阿仙奴名宿比堤表示目前阿仙奴的轉會策略是不正確的，他也對阿仙奴收購目標的水平表示懷疑。

比堤首先稱雲格看中的轉會目標誰水平不足：「我很懷疑阿仙奴現在簽的這些球員的水平。他們在嘗試引進頂級水平球員和留住已經擁有的頂就球員時，表現地非常掙扎。這種情況已經持續了很長時間了。他們必須在轉會市場上表現得更加有競爭力，時代已經變了，已經不像我離開阿仙奴的時候了。」

「現在有很多推測和傳聞稱一些像奧巴美揚和馬高姆這樣的球員要加盟，但阿仙奴應該把目標放得更高一點。」

比堤還稱阿仙奴在14年沒有奪得英超、歐聯冠軍的情況下，要多花錢才能吸引高水平新援：「現在的阿仙奴在在球場上已經沒有多少競爭力了。他們就更應該在工資水平上提高競爭力。如果你不能保證拿到冠軍，或者無法保證最起碼在各項冠軍的爭奪中保持競爭力，那你就要給球員們提供更多的薪水去吸引他們加盟阿仙奴。這才是行之有效的辦法。」

雲爺爺嘅哲學
不容許其他人說三道四